留少少後路比11月區議會選舉

班深藍同廢佬當然冇得救，但係最理想嘅係要班淺藍有心動嘅理由，如果建制嗰班仆街不停話唔要暴力暴徒做口號，其實贏面都係50/50。你要記住香港人係好健忘⋯⋯當然而家警察每一區都開始辣着啲市民，但係唔似得元朗黑社會恐襲事件咁徹底令到政府同警察徹底輸晒民意，唔好比建制派增加拉票嘅籌碼，我哋要11月大勝！但係無論前線點樣決定，我都會尊重，不割

Push

經過琴晚嘅事件之後，我冇嘢講

Dq選你老母

之前已經有post講建制派種夠票/到時再駛橫手
無論你點投都係輸
所以未必有所謂後路